Apple store做緊嘅巴絲麻煩過來睇睇

之前有收到電話，但係因為時間唔啱推咗 依家已經搞掂啲嘢 想話再申請，但係等好耐未有回音
聽人講員工推薦有獎金攞 近排又出新iPhone 我諗應該都等人用 求巴絲睇下得唔得推薦我入去做 求巴打幫忙 可以了解下如果覺得我係ok先推薦都未遲

洗廁所ok?